start from june till now, only have 5 plastic balls

hong kong people talk 5 plastic balls miss one cannot from june, very simple and no change. But Ms Lam no answer, now police shoot, everyone broken things, hong kong still safe? I think no. Every country warning to Hong Kong, must and now!!

To recap the 5 plastic balls for outsider no understand what we ask for since June:
1. Stop send to China rule
2. Stop saying protest is riot
3. Stop chargeing protesting human
4. Setup club to investigate police
5. Choose two president now!

it is simple and no change till now